各位，知唔知咩叫溫水煮蛙？

運動至今日，政府一直上演同一把戲
由69開始，截查身分證
催淚彈>>催淚彈放題
布袋彈橡膠子彈>>放題
實彈>>多區實彈
緊急法+禁蒙面法>>????

大家想像到將來嗎？

要反擊，希望大家革命定義有所覺悟
同一件事我地都可以做反擊

金鐘和理非>>十八區開花
火魔法>>豪火球
救手足>>割狗
麻包袋>>???

各位手足，無論任何行動
可唔可以自行組隊
減低風險
最重要係
每一個都要行岀黎
一個都不能少

光

復

香

港

時

代

革

命

啱！依家狗既人數仲多過我地

推

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟